【美股】發覺原來晚晚賺美金，會賺到冇晒 Feel ....

初初買美股一晚賺3%，
會high 到訓唔到教
心情就好似毒J 第一次拖女神手仔咁

依排晚晚都賺3%咁款，
開始賺到冇晒 Feel
反而覺得有d 悶 .....

原來錢賺得太多都會覺得有點無聊 .....

真

牛市股神

New bot

有冇巴打有同感？
無諗過原來賺錢都會悶

以前一晚賺幾十都好開心
賺百幾可以同fd講成日
依加賺蝕幾千都冇感覺
新手就係咁簡單

因為你無轉帳比我，你每日轉帳3%比我，到你唔夠3%個日就會有返感覺

GME撚表示麻木
唔股Joy都唔識痛

賺太多麻木晒
樓主suffer from success

等晚晚跌3% 可能會重拾返個感覺

每日無10%都係廢老

一晚先3%

彪哥又晒命，今時今日咁有成就

不如比啲我

GME AMC BB玩家表示：

同意，初玩時一晚執三四千已好L開心
後來萬幾咁執，
執四五千已無咩感覺

彪哥你又出嚟燈

Bill 叔今年暫時回報幾多？

每晚10%可能有啲感覺

每晚跌10% 咁會有感覺

借loan炒 賺到下年應該冇full grant

大佬彪又嚟料

一日未財自一日都仲有feel

遲早贏粒糖輸緊廠